有冇人試過約網友出黎

之前同一個男仔傾左一段時間 前排約左出黎之後wts app就好hea了 覺得自己好柒頭皮

人哋唔想同個偽娘玩劍都唔得?

以前約左個男網友出黎 仲有拖手仔

咁咪可以一早認清大家唔夾呢個事實

傾左咁耐好可惜

我而家約你 如果我之後冇搵你呢你就應該知咩事啦

唔夾就唔可惜㗎啦👳🏿‍♂️

已經認柒了

我約okay

約完個男仔出黎發現佢好假相

咁有冇即刻走

點假法？

約我

我都試過 但唔係約
係偶遇

你地出街之前冇交換ig果d架咩

有呀 我唔係假相呀

就係唔得囉倒及牙又黃
其實好想走 不過都出左黎就算

咁點解約左出黎 大家拖左手 攬左 錫左 都可以同你講未準備好?

約過一個online game識既女仔 真人比相靚好多 但最後無下文

約過一個online game識既男仔，最後我地晚晚𠽌𠽌𠽌

有
見左一次就一齊左
已經兩年

好勁呀巴打

見左一次
肥肥地 不了

超肥果隻？

讀中學個時試過。
日日都狂吹水，有次event一齊去，見完面，可能佢同我想像差有d遠，我又唔係佢個type. 忽然就少咗講野，我少搵佢，佢都無搵我。

試過一次
個女仔仲高過我，第一眼見到呆左呆

好撚好笑 唔知點解
等一次聽女仔話自己柒頭皮

認真，有，最後變埋我老婆。

次次第一次見面都做到我女朋友

出嚟個feel 同 上網傾嘅feel 唔同
可能太有期望 出到嚟會有啲失望

自己太矮仲賴個女仔高

擺明個樣出左事

5年前識咗一班女仔，到而家都仲有一齊玩

暗戀左佢一排
有日起左佢底知佢係邊番工
即刻狗衝去搵佢
而家一齊左年幾了

係呀 我係柒頭皮

我都覺得自己好撚好笑呀

有，跟著約吓約吓就同咗佢一齊咗三年

即刻下載返個skout 先

有 見咗一面就一齊咗

完了吧

好彩係遇到個好真又純既

有 一見面就奇蹟插入咗

我都試過

比人約，之後差唔多每日WhatsApp 錄音，仲feel 倒佢係笑住錄